香港人玩政治真係世界級？

短短幾年可以由泛民》屌泛民》本土》本土狗咬狗》收皮

呢啲叫內鬥
講政治手腕0分

香港小小地方竟然有百鳩幾個政黨

香港人係政治思識主導思考方面仲勁過外國D左派

世界級廢

On9式比例代表制囉

世界級
近距離睇住共產黨咁多年
都仲可玩到咁癈，真是世界級

傻啦，係俾政治玩弄嘅忍耐度世界級

泛民仲係主流，無收過皮，依家本土就真係差唔多收皮